# Archivos Utiles CPU

Acá recopilamos unos archivos para el CPU que son muy útiles, con información como el calendario, materias, correlatividades etc.


## 📂 Carpeta Frubox

*Espera un ratito a que cargue la carpeta del Google Drive...(demora unos segundos en aparecer)*

<iframe src="https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1bXO3vZ9olHPffmELQ7obozLNNVlDH_Oj" style="width:100%; height:600px; border:0;"></iframe>
